［失業撚］腦細話當我work from home既日子無返工唔出糧

是咁的，上星期一開始和你塞行動都相當成功，我份工其實係屋企同返公司做係一樣既，因為都只係用電腦同上網做，所以我就決定唔出門口
我就同腦細講我留係屋企做，而我既browser history都顯示我係全日做公司野，如是者星期一二我都留係屋企做，而佢都批左
然後佢星期三話炒我，話我好多日無返工，同話無返office就唔出糧，都其實有啲黑人問號，唔返office就唔出糧咁叫咩work from home
我問左勞工署兩次，佢地都話只要我係有做野就應該出糧
依家腦細搵打卡記錄黎兇我，亦都話因為我無做曬佢要求我做既野所以就係無做野
想睇下有無啲熟勞工法例或有處理過依啲勞資糾紛既法律巴絲可以俾下我意見
而且依家因為嘈緊果幾日work from home佢就成個月既糧都未出，已經過左一星期
雖然話依家可以全職香城online唔駛再十五十六一路做野一路睇新聞，但我覺得我果幾日堅係有做野唔明點解佢可以話唔出糧

難分真假
有公司咁撚痴？

真呀ching岩岩勞工署果到話調解唔到就要上庭，好撚頭痕呀

好少事
要比

佢蝦你姐
用處工法例大佢
再唔得就去上庭囉

意思係老細要出返糧呀可？

唔洗多講，
Labour Tribunal 見

依家搵緊工，到之後返緊既時候要請假上庭都唔容易⋯而且佢好熟法律，我都唔知會唔會俾佢兇到感覺好似係到累鬥累，唉屌

大你架姐
因為一星期home office
唔出成個月糧?

你home office佢approve 有冇記錄?
whatsapp又好,e mail都好
labour tribunal 簡易程序搞撚到喇

你返佢office都未必做得完佢既要求啦
，唔滿意工作表現可以炒你，
但要補通知期先得架

咁如果之前有啲日子我無返office但就係其他地方做公司野（有電腦同電話紀綠），咁係咪都唔應該當我無做野？

新工黎嫁，佢岩岩好係第一個月既最後一日炒，唔駛補通知金sosad

唔好賣佢怕 你有做野就一定要出糧

邊間
講名

之前係指幾時，佢approve左你home offices未?
咁樣既話情況變得複雜，但牌面睇去labour tribunal 都搏得過，法律成本相對低

我都係咁諗呀，但我既工作性質係比較content creation同research，上網搵料既時間都好多，所以做prep work果陣係唔會有實質野出到黎，佢依家就係想搵依個point拗，之前係canva乜乜柒柒做果啲content都因為佢cut左gmail而我入唔返去睇edit history，所以我唔知官會點諗

你依家整理下手頭上既證據先 排好晒timeline
一定要有白紙黑字嘅證據

十月尾左右啦，但因為佢之前口頭話過我係唔一定每日都要返office，可以係office以外做公司野，例如approach potential leads，睇下啲行家既舖頭咩狀況等等，所以我就無專登返office而係第二到做野

不如開公司名啦
比大家知道下

咁都要出有返工個幾日糧
當唔過試用即走唔使補水

照上庭，佢驚過你，上庭一般保護勞工權益

宜家係你有返office嘅日子都冇出糧 遲過7日唔出糧可以告佢

依家如果要進入法律程序我就唔開住啦，以免有其他既法律問題
但係start up黎既，我果陣係唯一既員工，我諗未必有咁多人好似我咁戇鳩中埋啲咁既伏既
大家返start up前真係要撚清撚楚呀

咁係咪程序上都應該調解左先？同如果告唔入係咪我要俾堂費？

有無得要佢俾左無爭議既日子既糧先，拗緊果幾日之後再算？